打中左外國記者呀 中到應一應呀

推呀
元朗721
北角811

元朗721恐襲

元朗721

外國記者中彈呀
元朗721

美國記者
元朗721

721

搞到美國公民?

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

721鄉警黑

推

打記者 幫手推上reddit

仲有今日被人射個個女手足呀，仆佢個街
推到兩個副署長問責受審，一定要追究到底

冇人推？